有無巴打食開日煙

如題

戒煙熱線 27802211

where buy Want Kool /Spirit

hi

食開黑冰都係